黃店推介 - 比喜茶更好飲嘅芝士茶

呢間舖嘅芝士茶質素好高，我冇飲過喜茶，但好多朋友都話好似喜茶，甚至比喜茶更好飲，最重要佢嘅芝士即使走冰都唔會塌落去，有興趣嘅朋友（特別係中上環翻工嘅和理非）可以嚟呢間黃舖試下

舖名：茶痴
地址：上環文咸東街14號

點解佢係黃？ 佢哋係重要日子都會唔開門，做正確的事！連佢個公仔都要戴埋口罩啊，戴住口罩點飲？

Before

After

仲有學生優惠，老細寄語：年輕人係社會棟樑，千萬要萬事小心

舖頭成日都有新品推出，私心推介芝士茶

傳送門
IG:
Facebook:

唔好再飲喜茶啦，香港其實有好多選擇
有興趣就幫襯下啦，人哋都罷工咗好多日
我愛黃店

我愛黃店

Help push

呢間勁好飲，之前番上環一星期去幾次，仲有乳酪奶蓋，同寒天波波，通常叫白桃烏龍加寒天波波/乳酪奶蓋

仲有芝士粒粒都好正

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Push

喺水門海南雞附近
黃藍地圖唔見

麻煩OP報一報料

Push

12.8 港島見

Ok push!

128 維園見

芝士夠唔夠濃同咸同豐厚

茶底陣甘香味出唔出

個黑糖好味

呢位巴打好高要求喎
我覺得芝士夠濃，茶底都出，至於夠唔夠咸就見人見智啦
其實你去試下咪知囉

呢間飲過，好高質

好信巴打一次，好飲就上黎做打手

lm

真心好飲 佢地啲生果茶超足料 飲杯蜜瓜講緊係啖啖都果肉。 女朋友飲牛油果 老闆癲到叫女友即刻試一啖好唔好飲 因為牛油果唔係隻隻夠味 如果唔得即刻沖過杯 睇得出老闆好有心

Pish

ChiCha 痴茶 支那

打手

無飲過喜茶
好好飲？點解要用佢黎做標準？

聽日行完去飲茶

我都冇飲過，聽講好多人中意啊，只係個個朋友第一句就講好似喜茶先攞嚟比較下

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

老細開post

推

係咪老細開POST都好啦 只要係同路人就撐

貴 不了

收到風 仲有靚仔店員沖俾你飲
利申買開

已bookmark

push

之前行到上環 老闆走出嚟派野飲 認真

我都想係老細

喜茶都差唔多價錢

有白桃烏龍嘅店一定係好店

Starbucks個啲仲貴過佢

推啊

各大marketing公司有新橋啦黃色手法宣傳廣告 本身拍烏英？一秒變黃即可蝕錢變賺錢

搵左好飲嘅芝士奶蓋黃店好耐

老闆開Post

做大佢隊爆閪茶

40 蚊，翻去食屎啦

喜茶都呢個價位啦

今日有冇開

真
不過自由市場你個有得揀

人地賺暴利，你要跟住賺暴利？咩理論黎?
黃店唔係口講，係由心而發，你諗諗杯化學品幾錢成本啦，良心店鋪，笑死人

臭蟲論?

不了
最憎芝士

推薦旺中壹茶，芝士黑提莎莎都唔差

廣告味濃到

最衰冬天 受唔到凍野
勁想飲

都係介紹下黃店比大家啫，你唔喜歡咪唔好飲，唔洗咁樣嘅

你知唔知香港地舖租幾貴？喜茶香港價位都貴過大陸啦。
你未飲過又話人地落化學品，上面都有人話水果茶佢落足料啦
你覺得貴咪唔好去食囉，叫人翻去食屎講得咁難聽

同路人 係感激 但個浸廣告味太撚濃..

芝士奶蓋愛好者表示要飲哂佢等佢冇得賣

又食人血饅頭

雖然似廣告 但今期個綿芝蘋果好好飲

有冇學生價先

G持，不過好遠

有埋戴口罩before and after

痴線人地開鋪唔洗賺錢咩

屎茶求其一間都好飲過佢啦

推啊！ 今日仲要免費派茶！

pish

上環好似有d遠

點解？廣東話拼法都係咁喎

我意思佢暗底意思串鳩支那

冇得坐架？

皇茶個芝士奶蓋都幾好飲

講緊旺角個間

帶口罩飲
g 持

今日有事唔開門，都知咩事喇

Btw, 係好飲嘅

賺你一蚊係賺，賺你十蚊都係賺，自己諗下啦

唔想同你嘈d 咩野。凈係一點，如果你賣既產品同一間所謂"黑心店" 既價錢一樣，咁真係睇唔出你有幾咁有良心去做生意

Sor